有冇清揸緊露筍9

好正
想知難唔難養
同埋28car好少人放盤

古董錢七掟番入錦田啦

魯迅

難養

大咬，一吓”唔唔唔”唔知幾蚊

慳返啲錢買部RJ車啦

露筍個價太高買架歐洲新車差唔多講真

買fd2仲好

揸緊架差唔多樣既lancer

係美國揸緊bb車

太貴了

整架lancer 1.6頂住先

銹成點？

個價真係好硬 30幾萬起跳

唔同一會事喎 清

6.5 is the best

我揸緊

應該同架golf差唔多力水
但係條喉好聲d

再全改4代包圍

換埋個4G63引擎

清 識貨之人

1.6其實都可以大改
加個綠冬菇改大埋入氣，換埋水箱同散熱
應該有得同evolution 砌下

魯迅7同8好似仲型

冇留意開evo 想知點解會賣到咁貴聽聞要係咁整？

砌咩？